（陰謀論）其實國際唔想幫香港，所以指示泛民。。。

各國見到攬炒無自己著數但又好難搵借口落台，因民主社會又要為所謂公義發聲，先指使公民黨遊說自己，再派出黃之鋒四圍屌國際，最後社民連本地戰線騷擾美國共和黨，完美孤立香港自己同永續社運唯一大台渠道，雙方互惠互利。。。。

如果唔係英美授意而係泛民自己主動咁做既。。。個動機好耐人尋味

竟然同陳雲睇法一樣咁小眾，會唔會又係好多年後香港人自己醒就笑返人